咩撚野國際輿論

第一，要知邊d媒體帶緊風向，有幾多親中？
第二，幾多人死？幾多人比人強姦？呢d你唔報下，影下幾個裝修鏡頭就話香港人好暴力
第三，外國人如果有上過街就知，政府唔讓步姐係逼市民升級，呢個係自然反應，唔好話民主國家唔會咁暴力，就係因為有民主先會，唔通比人打撚死，條街掛滿咸魚都仲可以繼續和理非